鄧達智向記者求救！

時裝設計師鄧達智上周五（7月24日）初步確診新冠肺炎，前晚（7月28日）終獲衛生署安排救護車送入聯合醫院，

昨晚開始發燒，更燒至攝氏39度，今日下午仍未退燒。

他接受《明報》訪問時表示︰「中午之前打過針，現在發燒兼發冷，不好意思，需要積極休息。」

他之後再發信息向記者求救︰「幫我、救我……隔籬牀位的先生不斷咳嗽，兼經常不戴口罩，已投訴過，卻執行不力，不戴口罩依然故我。我同時發燒、發冷，非常辛苦！」

瘟死係屋企
This is HK

唔知點解可以幻想到投訴嘅情況

咩情況？有無文字描述；

d死仆街入到病房確診埋仲係可以唔戴口罩

係屋企果陣仲GEL曬頭吹奏自己冇病徵

自己人

r.a.p

不如病到直接入ICU先好去醫院
依家咁仲仆街

等死了

鄧生 個發病情況似乎幾嚴重

未到戲肉

香港已經痴撚線

都中左，戴唔戴都一樣

佢有癌症
今次仲中埋武肺

你又確診
我又確診
怕咩姐

combo

都中左招，無需要戴啦

真•死藍屍

鄧達智 RIP

死撚得未

佢黃架屌你

怕病毒不同dna交差感染死多錢重

直接處決所有確診者

「前晚（7月28日）終獲衛生署安排救護車送入聯合醫院」

依家個個姓鄧都藍咩

咪係囉
口罩撚上曬腦

佢老公成日share 港人港地㗎喎

好恐怖

但冇藥食

醫佢d人冇病架嘛

病毒量降緊
轉頭又索返

黃達智出現幻覺

佢住邊
點解會入聯合醫院

好恐怖希望無事

推

佢明明未入院都好地地 一入即刻就轉差
其實係咪留喺屋企自己好返仲好

你咪叫啲中撚左呼吸困難就死果啲戴口罩囉

鄧氏家族

病毒量影響康復速度

你老母就藍

鄉黑

香港醫得返既
仲未過六十okok

個班上緊呼吸機罩乜撚

咩癌？

佢好慘

我都知
撚下藍絲姐

佢隔離果條友應該要好似對暴力傾向病人咁綁撚住再戴口罩先搞得掂

佢上東張西望個樣幾好精神

應該源頭係班鄉黑

入院好似仲衰過唔入

你iq有無50? 咁都講得出
中咗緊係唔撚戴啦

點解連登仔可以咁撚黑心，無端白事都咒人死，人哋又冇得罪你，仲要係黃。。。

其實有機會係
你食藥打針有副作用

護士總工會呼籲允許Ｄ內地醫護落黎

政府放毒仲想放埋內地醫護落黎

之前有個女人係比隔離床傳染

【明報專訊】本地著名時裝設計師鄧達智（William）於2014年證實患上乙結腸癌，經手術切除腫瘤後身體逐漸康復。2018年6月他與陳梓欣（Clement）醫生於英國註冊結婚，但同年8月又確診患上前列腺癌2期。

大腸癌
不過已經好返

你個名幾啱你

佢年紀大加上舊時病過，抵抗力會差d

會唔會係屋企仲安全

好難過 佢都叫出名有錢有地位 都尚且如此
真係普通人都唔知點算

護士總工會係華員會屬會，建制組織
而家唔係缺人，係缺床缺地方，麻煩搞清楚

佢62

又有前列腺癌

同火神山一鳩樣

不嬲都冇

點解仲可以咁耐先入院

咪臭係 係外國當flu 係屋企抖下就搞掂

到佢呼吸唔順未又係除口罩

rip仲要長期病

屌人口罩撚個班無腦得黎又好撚串

底褲黃？

呢D 無乜會員既工會就算啦

真係入院慘過唔入院

有病徵先入醫睇la 個個傻仔自己去check
而家係咪好多本身無咩事再加強病況

隨時自己喺屋企可以好返，反而去到醫院不停吸隔離牀啲病毒， 最後可能死埋

咁唔好彩
定期body check先可以咁早發現？

你又中左愛滋, 你條女又中左愛滋, 怕咩姐

唔係被迫戴我都唔會戴
個個幫個極權國家

所以成班排晒隊去驗果d真係笨撚柒
捉咗你入院 無事都變有事
係屋企唞下 隨時抵抗力夠強自己好返既機會仲大

吸多啲病毒入去嘅話，先唔講會唔會洗牌
個病毒數量太多會造成好大傷害
免疫系統未必搞得掂

知唔知咩叫洗牌呀

會有洗牌效應

無呼吸機 寧願唔入

溝溝下會唔會又變架

其實癌症唔會完全好返，只係睇幾時復發

咁易洗牌你當感冒咩？

佢成日做運動 都出事

本身病毒量低
症狀輕微

隔離條友係咁咳

唔夠吸到夠

自我中心既白痴仔
你中左咪試下唔戴睇下有冇醫護幫你

大佬 你咪玩啦 公立醫院呀依家 關有錢有地位L事咩 阿拉伯油王都係咁話啦

命黎，梅艷芳的兄弟姊姊全部都生cancer

鄧本身已經有病毒，隔離床戴唔戴口罩影響唔到佢，主要係增加咗醫護人員風險

真係好黃
篤尿好撚黃

Block鳩你呢啲大陸仔先

true, 入去仲衰

嘩喱個po可以有幾多件五毛熱狗pr

聯合好似有負壓病房

係...頭一兩頁睇見啲comment搞到我以為鄧達智做左咩衰野 以為佢係極深藍 但都有人幫佢講好說話
btw唔使咒人死掛

D醫生未必會黎睇你or睇小幾次
一陣比廢老傳染咁點

病床不足

令患者共處係密集環境

其實佢藍定黃

咁佢之前病徵輕微 仲話有精神寫稿 就算比佢早入院都係得個瞓字 真係喺屋企盡留好過啦
佢依家隔離床仲瞓着件喪咳 咪仲慘

其實佢發燒係肺炎定中左HIV？

我覺得唔可以咁講，每個人嘅病毒量都唔同
如果鄧生真係輕微，之後再吸入咗病毒量高嘅病人嘅呼氣， 佢病毒量就會提高， 從而徵狀會嚴重咗

地獄咁撚樣

屏山689

FC都唔識就笑咗人先，你同藍絲廢老有乜分別？

「不希望港人因「反送中」而死亡的事件陸續有來，但請蒙蔽雙眼視而不見的涼血狗奴才們適可而止，將出賣港人「送中」行動暗渡陳倉；事實擺在眼前，原本愛好和平的港人亦有非常激烈的一面，在非公平公正的基礎上，他們定會憤而上街將聲音訴之於世，直至民主與權益回到我們的身上。」

本身喺自己屋企乜事都無
一入院同個癲佬瞓同一間房就即高燒

好易出事

佢老婆叫clememt 咁男仔名？？

本身病毒量冇咁多 冇乜病徵
一入院 病毒量即刻飆升
所以有病徵都係唔好檢測了 自己好返算

病毒面前人人平等

訓醫院都唔戴就直接送殮房啦 仲住病房？累人累物

佢老公嚟

鄧生係舊毒，佢隔離床係新款毒，咁咪有影響

佢伴侶係男性

本身病毒量唔多唔使死，俾隔離床廢老咳幾千億病毒量出嚟唔死都變死

cls

真理

其實又咁講 喺隔離負壓病房 ㄧ個鐘換十幾次氣 傳染風險係相對ㄧ般病房同外面環境低好多、好多

如果有風險 醫院無可能唔強制個病人戴
睇情況 個病人係可以自己選擇戴定唔戴

笑撚左

第二期：腫瘤仍侷限在攝護腺內，但透過肛門指診可以明顯摸到硬結，PSA數值也可能出現異常。 但在第一、二期就接受積極治療，仍有80%～85%的機會能夠根治，不會因為攝護腺癌而奪去性命。
啊 多謝會無事 次次都咁早發現

有醫生男友有幫助？

好似鄧達智咁
真係入完院就病情加劇同發燒

嘩， 好撚驚

應該係開始病發先安排佢入院啦
係佢唔好彩瞓正件喪咳嘅隔籬

其實有咩咁好笑, 完全難以理解

撚係咩
入院嗰晚記者去影佢仲好好精神
仲同記者講小心啲唔好行太近

又想用傳媒壓力調去單人隔離
隻隻藍屍狗都當自己有特權咁

點解咁肯定咁講？有冇文獻證明？

諗起有條片訪問當時係湖北等包機嘅腥港人，背景聲有條友好似香港啲聚賭廢老個隻咳、咳撚到仆街

hehe couple

無出過聲就話屈佢藍啫
佢出過你都照屈
連登仔

加油

鄧達智的老公?

之前又話無事

大把人醫好左十年八年都冇復發啦

自投羅網

佢年紀唔細
又生過cancer
都係高危

唉

唔係獨立隔離病房黎咩? 隔離會有人?

邊有咁多一人病房

隔離件病毒量高，同處一室你咪變左吸毒機

係 陳梓欣 clement

方艙醫院？停屍間黎架咋

呢個真

你都識講一個鐘換十幾次咋， 而家鄧達智隔離個個就係瞓喺佢隔離每分每秒都呼氣畀佢

再者而家醫院都冧曬檔， 你估D醫護可以one on one mark 住D萌塞嘅病人戴唔戴口罩？ 會唔會離地咗少少？

喺日本因武肺死果個女藝人都係生過癌

傳染俾醫護呢

醫院裏面唔戴口罩
可唔可以推條友過1823

點解唔叫他最愛的政府、驚慌求救！

黃 其實一Search就睇到佢黃

之前見啲人入隔離病房
唔知係咪得一個既關係可以唔洗帶
如果用airborne 咁處理
係病人戴普通外科罩 醫護戴n95
但如果唔係屋企人 照計都係戴罩會好啲

上年年尾仲同緊蘋果寫專欄

藍嘅會咁咩

點解仲未死

換氣果度，萬一個換氣係由佢果邊通過你先到抽氣位，你就100%每口氣都吸緊毒氣

劫根傷, 傷神洩氣, 真係有啲危...

其實負壓既意思係內房既壓力細過外房
所以開中間度門嗰陣啲空氣會由外向內流動，防止傳染到外面無著足保護裝備既人
同間內房入面啲空氣會唔會乾淨啲無關

自己生活多姿多彩唔帶口罩感染到病毒
然後怪責隔離病人唔帶口罩？

佢會唔會表演食盤菜

D 5毛狗又帶風向

屌你係唔係弱撚智，照顧確診嘅緊係full gear
叫個病人戴mask加重佢嘅不適？

20200729納瓦羅先生分別連線GMA以及CNN為羥氯喹站台！
（CNN部分）
1.納瓦羅先生反覆強調這是65年的老藥，在醫生的監督下不會傷害身體
2.納瓦羅先生讀過超過60篇論文，裡面的證據證明羥氯喹在早期有壓倒性效果
3.納瓦羅先生：如果最後我是對的，那麼成千上萬的美國人就將死於媒體和FDA妖魔化羥氯喹

諗起武漢導演。。。

佢做乸架？

英國都係咁做
香港遲啲學北韓治療法就得

我講緊cancer醫好左唔一定會復發炸wo

咁唔通由佢咩？ 如果戴口罩都已經唞唔到氣唔舒服, 咁應該幫佢笠返個氧氣罩啦

入到去大家都有事，驚咩咳………

有班連登仔仲話個病無料又盛，叫個班入院就知有冇料，叫救命都冇人啋你

點解咁多人話佢黃
佢細佬鄧達善選區議會係藍個面，選舉個時啲banner有晒鄧達智個樣話支持佢，佢個區黃個個區議員叫張智陽

幫藍助選都可以反手比人叫做黃

自己屋企隔離好過去啲公立醫院啦

what the

in case你唔知咩叫full gear
full gear係face shield,帽，眼罩，N95,保護衣，手套
而最重要既N95唔係100% air seal,姐係話你兜口兜面噴啲武肺毒過黎，我都係會食到應

你既講法係醫護full gear就夠，病人咁辛苦理應周圍噴毒

本身得少少毒 無病徵 陽性咗
隔離床極多毒 就死咁款又陽性
梗係有分別啦

再多病毒俾個18歲嘅免疫系統你都頂唔順啦

老實講，其實佢都已經中左招，隔離戴唔戴口罩都唔會野到佢架啦

如果佢死左會點

呢個post D人做咩撚野，鄧達智黃架，你班仆街當佢藍絲咁咒

你都中左招
隔離嗰個咪一樣

隔離床仲驚過佢wo其實

啪hydroxycholoquine la

唔識唔好出黎獻醜啦
中左招嘅病人戴口罩係最有效防止病毒散播出去

（62歲） ....

讀多啲書再番黎啦

聽你解釋

似係你弱智多d

元朗721事件就出聲

如果呢個reply喺第一頁出現，打後d人講野應該唔會咁mean

你都中左招
病毒已經係體內不斷繁殖
隔離位噴啲病毒比你體內果啲微不足道
最驚中招果班醫護都未出聲叫病人戴罩
你個病到得番半條命既人仲咁得閒理人

鄧達智一直都係支持反送中架

惡化

黃過你條jer

認同

如果係同一個病株嘅病毒就係， 但如果唔同病株呢？ 會唔會產生到另外一種出嚟？

開名啦屌佢老味少少公德心都冇
HA又係垃撚圾

插爆佢菊花

遲啲唔嚴重嗰啲要去集中營醫院冇事都變有事

有遺傳性？

佢黃㗎 做乜野個個當佢藍

佢去玩染到病毒同格離條友仆唔仆街係兩樣嘢嚟

向英國求救 🆘要用瑞得西偉

佢本身身體都麻麻地
咁好易出事

發現好多人以為佢係藍絲

鄧達智黃架
睇佢public 個ac 就知
佢自己private ac都係成日講黃野

人地都寫埋Pro Beijing
緊係想支畜黎

佢好似係藍

積返啲口德啦

真咩

黃架屌你

電台節目主持人鄧達智是元朗原居民，家住屏山，21日在金鐘一帶參加遊行後，他在傍晚已返回住所。受訪時他表示：「我晚上在家看到新聞，這樣打人，好恐怖的打法。所有任何種類暴力都要譴責！」

在蘋果寫過反送中早期白衣遊行，向黃雨衣致哀都藍 ?

搵Save HK幫手

竟然鄧都有好人

入院仲衰多幾錢重，我鳩估d病毒同其他人融合

護總得個名勁咋， 工聯會會下屬工會。
人數好似話由1990累積到而家得1200人， 睇落去全部都係已退休人士...........

醫管局員工陣線成立時有講過呢間嘢。

果時又係跳出嚟乜乜柒柒話自己代表全港醫護反對醫護罷工，俾人一查工會名冊就起咗底。陣線嘅0頭都多過佢。

btw， 仲有間工聯會下屬嘅 香港醫療人員總工會 仲勁， 個名好勁但得17人。
轉頭又可以組成 "多個醫療專業團體" 呼籲/建議.......

武肺有變種呀，唔同種唔通博喺你體內大戰，最後好返

邊間有位咪入邊間 有得你揀咩

有時就call記者醫護
無事就黑記黑醫黑護
搵共產黨救你咪得 一早翻大陸醫院咪「好待遇」囉

原來係黃成日覺得香港做紡織呢行都係藍

我認識的不是這個元朗

青年摯友猩猩，在群組上對7月21日晚元朗西鐵站發生白衣暴徒襲擊市民，猶如我們每個人都表現極度憤怒、失望和無助，香港點解搞到亂成咁？年輕吧，看事觀物都比較熱心、直接、直話直說，猩猩發言︰「成個鄉議局都係黑社會啦！」這句話頗觸動我的神經。

除非極權國度，任何自由社會不少民選機構或各式議會的議席，都由大眾投票而成，必然良莠不全，有黑有白有灰，大家努力保持平衡而已。鄉議局主席劉業強先生面對各式民事、政事漩渦，時見心力交瘁。作為原居民，在下亦為鄉議局顧問一員，難道劉業強與我都需要押在不良分子的身份上面？

清楚猩猩面對如此恐怖血腥事件，情緒波動，忘記愈大是大非愈要清醒客觀；如何動得100萬人、200萬人上街？因為香港市民中不少為文明人，我們有分辨是非黑白的能力，然而面對元朗西鐵站集體傷人事件，誰又能避免憤怒、難過和失落？

眼前這個元朗，並非我所熟悉的故鄉和老家！曾經良田阡陌，漁米之鄉；雖則清貧，耕、織、讀書不絕如縷，士、農、工、商齊全。誕生、成長在幾乎百年沒大改變的元朗，小學畢業之前，整體生態與民生相對Organic，居民不論原居民或略遲到埗，整體以禮相待，守望互助，整片居住環境平和友愛。那時那個元朗，才是我的元朗。今天未免太叫人失望。

記得仙杜拉唱80年代電視劇《風雲》的主題曲嗎？「青山原是我身邊伴，伴着白雲在我前。碧海是我的心中樂，與我風裏度童年……是誰令青山也變，變了俗氣的嘴臉。又是誰令碧海也變，變作濁流滔天。」

是甚麼讓故鄉，讓元朗今天變得恐怖，變得濁流滔天？

啲五毛真係興老屈人係藍

佢可能唔係深黃但絕對唔會係藍囉

祝福

佢黃㗎

我錯 sor

入咗院先發燒，可能屋企吽仲好

批鬥你d撚樣就叻

連登仔睇黨媒01都可以係黃啦 有咩問題

不要鬥黃，支持藍屍助選都係手足

有其他傳媒話佢講食左藥先發燒
係隻藥既副作用

佢個間係負壓病房？
負壓病房夠唔夠用？

明明屋企自我隔離就乜事都冇

死R爛R, 最後畀佢入到醫院, 結果玩出禍, 而家先嚟後悔

真係副作用？

你真係好撚核鳩突
典型唔會fc帶埋風向就係你呢啲撚樣

氣都抖唔到, 仲戴乜撚嘢口罩

係喎

姓鄧已當佢係鄉黑

都唔明連登點解要俾你依d廢柴p牌仔留言

點解向記者求救，而唔向耶穌求救？

撐華嫂

圍村仔=鄕黑

入去死得重快

隔成4、5日先送院，冇事都變有事，垃圾政府

你正一垃圾